點解會有呢種變種毒撚case

從前 有個毒撚 佢夠膽死抽D囡囡水
掃下人地D手背 大脾 屁股咁
我諗D囡應該feel到伽啵 但係又冇比咩負面反應
事後仲要繼續有交流
問題是 佢有色膽 但係唔夠膽約人出街同追人
呢種仲算唔算毒撚

算。。。算？好似係

Handsome is good

狗公來,唔好整臭我地毒撚既招牌
有幾多人靠扮毒食女你知唔知

同蟋蟀變種蝗蟲一種

一定係餓得濟

物競天擇 適者生存
佢哋為咗交配而提升自我
但係就脫離唔開毒撚嘅本性

最恐怖係啲女幾enjoy同埋好似想繼續同你玩玩下曖昧下咁
痴撚線

屌你老母原來咁又叫毒撚

(っ'-')╮=͟͟͞💩

有啲人嘅吸引力唔係個樣度掛

可能人地好撚有才華 好識氹女呢

識個柒頭食好撚多女

同囡囡有身體接觸已經唔算毒撚